有冇人覺得benjiman好慘? 明明係1、3點話佢 結果就比人屌得最甘

大J 係第1點屌 B(benjiman)
第2點屌 A(大板andy)
第3點屌哂 2個
但就因為B既愚昧 出個垃圾回覆引到所有火力集中自己
A就可以避開比人罵
明明D人最唔like就係第2點

唔好意思 借一借個位
［行動post]入黎睇！一個真正經濟攬炒既平安夜

夠啦 依d 私人因怨唔洗開咁多個post 討論呀嘛

討論下姐

唔好意思 借一借位宣傳
［行動post]入黎睇！一個真正經濟攬炒既平安夜

擺明就係話B先生 的老婆是藍絲扮黃黎搵食......點會係受害者呀?

你中文閱讀理解F??????????

唔係話A咩先生?

第3點量詞係你地
第1 同第2點應該係分別指2人
你唔清唔楚中文拎F?

條友8月就開始屌大j啦
係大j一直無理佢

跟住成條日本戰線team比b屌
先搞到大j開火還擊

比咪條link你自己睇

你少留意大板andy 佢一樣有咁做

兩件垃圾拉

你睇黎唔只閲讀理解唔合格。

中文科應該拎F。

利申：YouTuber 你up得出我基本都識，所以大J話緊邊個一睇已經知。

大J之所以爆seed，係因為條Benj文條傻仔發酸文啦。所以你前因後果都未知學人出post 我都唔知你為乜。